\section{Fehlerrechnung und -betrachtung}
\iffalse BEGIN QASDAD 71
tex("Da das Messgerät nur eine Geschwindigkeitsauflösung von $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ hat, ist dies der Fehler der der Position der aller Dips.")
END QASDAD \fi

\subsection{Isomerieverschiebung von natürlichem Eisens}
\iffalse BEGIN QASDAD 72
tex("Da der Fehler der Position der Dips $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s ist und die Isomerieverschiebung des natürliche Eisens mithilfe von Gleichung \\eqref{eq:v_avg} berechnet wurde ist $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s der Fehler der Isomerieverschiebung des natürlichen Eisens.\\\\")
tex("Der von uns berechnete Wert der Isomerieverschiebung zwischen natürlichen Eisen und Eisen in Rhodium von $", isomerieHyperfein.singleValueDeltaTex(), "$ entspricht in etwa dem Literaturwert \cite{q:Anleitung} von $0,11$ mm/s.")
END QASDAD \fi

\subsection{Magnetfeld im Kern}
\iffalse BEGIN QASDAD 73
tex("Da der Fehler der Position der Dips $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s ist und das Magnetfeld im Kern mithilfe von Gleichung \\eqref{eq:magnum} berechnet wurde kann der Fehler folgendermaßen berechnet werden:")
magkerncol.propUncertEquation()
END QASDAD \fi

\subsection{Magnetisches Moment des angeregten Zustands}
\iffalse BEGIN QASDAD 74
tex("Da der Fehler der Position der Dips $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s ist und das magnetische Moment des angeregten Kerns mithilfe von Gleichung \\eqref{eq:moment} berechnet wurde kann der Fehler folgendermaßen berechnet werden:")
momentcol.propUncertEquation()
END QASDAD \fi

\subsection{Isomerieverschiebung von FeSO$_4$*7H$_2$O}
\iffalse BEGIN QASDAD 75
tex("Da der Fehler der Position der Dips $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s ist und die Isomerieverschiebung von FeSO$_4$*7H$_2$O mithilfe von Gleichung \\eqref{eq:quadrupolavg} berechnet wurde ist $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s der Fehler der Isomerieverschiebung von FeSO$_4$*7H$_2$O.\\\\")
tex("Der von uns berechnete Wert der Isomerieverschiebung zwischen FeSO$_4$*7H$_2$O und Eisen in Rhodium von $", isomerieQuadrupol.singleValueDeltaTex(), "$ entspricht in etwa dem Literaturwert \cite{q:Anleitung} von $-1,16$ mm/s.")
END QASDAD \fi

\subsection{Elektrischer Feldgradient bei FeSO$_4$*7H$_2$O}
\iffalse BEGIN QASDAD 76
tex("Da der Fehler der Position der Dips $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s ist und der elektrische Feldgradient mithilfe von Gleichung \\eqref{eq:grad} berechnet wurde kann der Fehler folgendermaßen berechnet werden:")
gradcol.propUncertEquation()
END QASDAD \fi

\subsection{Isomerieverschiebung von K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O}
\iffalse BEGIN QASDAD 77
tex("Da der Fehler der Position des Dips $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s ist und die Isomerieverschiebung von K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O die Position des Dips ist, ist $" + ValueFormat(3,False).toNiceTexString(v0) + "$ mm/s der Fehler der Isomerieverschiebung von K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O.")
#tex("Dies entspricht in etwa dem Literaturwert \cite{q:Anleitung} der Isomerieverschiebung zwischen K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O und Eisen in Rhodium von $0,15$ mm/s.\\\\")
tex("Der von uns berechnete Wert der Isomerieverschiebung zwischen K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O und Eisen in Rhodium von $", pi["1"].poptcolStr["a"].singleValueDeltaTex(), "$ entspricht in etwa dem Literaturwert \cite{q:Anleitung} von $0,15$ mm/s.")
END QASDAD \fi
